覺唔覺華語電影主題曲屌打香港電影嗰啲

事源呢排聽緊hebe首愛了很久的朋友，發覺香港電影好少出啲好歌

嗱台灣愛情片嘅歌大部分都勁紅 呢幾年有那些年、等一個人、小幸運、聽見下雨的聲音、星空、不能說的秘密 到最近嘅 幾分之幾、愛了很久的朋友同 我們

大陸拍嘅電影都有什麼歌、讓我留在你身邊呢啲(利申唔熟 應該仲有啲都係好hit嘅歌）

你話香港噏得出嘅有幾多首吖？ 許志安首remember me係cover嘅，謝安琪首歌聲如初係幫印度電影宣傳 真係香港本土電影音樂我淨係數得出上年supper首沙燕之歌 俾盡你 加埋首公廁mk情歌長相廝守
我想講嘅係 覺唔覺香港電影音樂好撚可悲

光年之外

滄海一聲笑

啱啱聽咗次，係ok嘅

一路向北

上面嗰首易入口啲
以我唔太好呢種曲風嚟講，都還可以

我一路傷悲 離開有你的季節

幾分之幾好正

樓主講果堆台灣電影主題曲變左係香港歌手唱，其實都係一堆公廁mk情歌

香港電影歌廢???
上年叱吒最喜愛歌曲係邊首

上個月向西村最愛金曲又係邊首